四季酒店中餐廳有老鼠/四季酒店米芝蓮神偷

佢既真面目

咁似樓豬你嘅

推到條友落18層地獄